#####ADREC BLOG 

##### Rien de particulier pour lancer le projet, je n'ai pas reussi à lier les pages entre elles ( presque tout les $_SERVER['DOCUMENT_ROOT'] et les ROOT_PATH sont mauvais)

####les identifiant du user présent dans la bdd sont : val , val@val et en mot de passe val . 

#### les parties register / login / logout fonctionnent et sont bien implémentées dans la BDD 
#### la creation / update / delete des posts / users / topics fonctionnent et sont implémentées dans la BDD 
#### la creation / update / delete des users admins marche et sont prises en compte dans la base de données 
